其實港鐵可唔可以柒少陣

垃圾信號系統, 炒車, 四條主要路線一齊收皮都算, 跟住仲要繼續加價。收到個加價消息無耐, 連金鐘站嘅扶手電梯都冒煙收皮 你話你做乜撚啊大佬

【放工注意】金鐘站扶手電梯冒煙 大堂煙霧瀰漫 大批警到場戒備

電梯外判㗎喎

我知, 帶成件事好似搞到又管理層去到列車, 去到系統, 去到個站本身嘅硬件都有問題, 仲又不斷加價嗰吓柒呀嘛

Crazy